人無恥便無敵 借錢唔還

26/8/2019借左$3210比個契弟
話因為所有錢放生系中銀 但要系HSBC過數但冇錢 叫我借住先 第2日(即系27/8)還

甘當然一堆藉口「還吾到」啦
例如：有白事(同情 所以我個段時冇追數 27-1/9)
系台灣 (28-29/8)
系澳洲 (?-11/9)
e-bank過吾到數
叫朋友幫但朋友吾記得
ATM壞左
叫阿媽幫但阿媽過錯左比人

之前對話嬲到on9 del左

13/9話：星期一(16/9)前

27/9話：(朋友)最快聽日

30/9話：後日(2/10)過

4/10話：聽日過

8/10話：冇左ac no. 叫我再比

——然後失蹤至18/10號——

18/10話：叫我星期一(21/10)睇下有冇

22/10話：今日凌晨5點過

23/10話：ATM壞左

—30/10 上水話手機系外國吾見左 改用ig揾佢—

30/10話：比多次ac

01/11話：4號12點前過

04/11話：總之7號前過

08/11話：系國外 啲錢過緊番自己HSBC個ac

11/11話：聽日去銀行搞

24/11話：星期二(26/11)過

26/11話：仲系澳門做野

28/11話：星期日(1/12)過

無恥到上線不讀不回 望住上線都扮冇野 臉皮都幾厚
我知我好蠢 我發誓以後人地幾慘都吾借錢

自己本事借番黎既錢
洗咩還

之後唔好再借錢比人啦 慘

憑自己本事借嘅錢點解要還？

廢柴

大頭相都無張要偷影仲要無樣

有乜證明佢爭你錢？

弱智

問佢d親戚幫手得唔得？

Lm等睇圖

抵撚死
豬兜無腦

btw 佢係你邊個

當呢度facebook呀

百看不厭

本人？定隻眼有問題？
咁多張圖都話會還錢叫人等
唔好咁向左走向右走白痴

好似叫親張X軒嗰啲都係on撚9

唔還錢，好黑人憎

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

留名睇圖

痴撚線咁都仲有面唔還錢
正仆街冚家產

巴絲搵下料搵佢出黎啦